# Changelog

Этот документ содержит все значимые изменения в проекте.

## [0.1.2] - 04.02.2022

### Добавлено

    - добавленны метрики
    - изменены values в связи с обновлением helm chart для posgres

## [0.1.0] - Tue Aug 31 12:02:01 2021

### Добавлено

    - fix названий 